仲渣哥?咪ON9啦

大把黃店要幫
點解幫襯哩間傻閪
成隻癲狗咁
搞鳩同路人佢地真係先驅

True

啱！

最慘俾人當水魚禁住搶

係

仲有人敢食渣哥咩

銅鑼灣準備開

大把人想預約拘捕

其實上年成日行過都諗住幫襯下
但係次次望到個價真係幫唔落手
但係又奇咁多人排，接受到個價
同旺角劏客嗰堆冇分別

食咗變人渣， 不了

Ps 100毛食屎啦

記得第一次限聚令定晚市禁堂食個陣
條人渣即刻推外賣六折黎搶其他細黃店生意
仲要成班黃豬排長龍

同舟人誓掠水

成班傻西好似無食過茶餐廳

係，而且講真句，啲野食好重味精

正名係叫渣狗先啱

真心想知譚小環係咪已經同叻哥肥媽反哂面...
渣哥CWB個裝修好正
連廁所都黃到金

D太陽蛋係味未熟
我下次去叫炒蛋先

渣狗不了

分分鐘已經cap咗ching cctv 預備上門拘捕啦

屌你老味臭閪渣屎狗